高登仲有乜人上？一有黃店告急就叫人執柒左佢

一係就話人食人血饅頭

唔知以為睇緊香討

自命清高但毫無號召力的毒撚們

垃圾閪網
班熱狗 憤世毒中 5毛 支那狗
全部生癌死撚哂算啦

Wfc咪關注班圍爐撚啦

#3
催淚彈雪糕

食饅頭都唔好咁出面

黃色討論區 得返連登

杯雪糕真係唔值咁貴
3x蚊

以前入侵落黎 用得唔好晒